唔好驚柒，任何保護到自己既野都要用

香港人好慘，比林鄭咁撚
要自強，加強保護自己
呢段時間等湖北佬自己爆等佢地發病
一定要加油
唔好驚柒，任何保護到自己既野都要用
例如眼鏡，眼罩，大媽帽。
成街都仲係好多大陸人，隨地吐口水既阿叔
林鄭想我地屳港剷，我地要長命，
捱過呢次再光復香港
大家加油

p牌無得推

今晚落街見好多
睇黎好多人睇咗樓豬個po